有無人接受唔到自己變老

on99咁過左幾十年，照鏡已經變左阿叔
開始明張國榮點解會自殺
見到皺皮麟咁撚樣
寧願自己仲係靚仔果時死左去

男人老狗要靚有乜用

咁你唔洗死了